[緊急post] 請把握番工嘅日子，清除身體毒素

大家都知道尋晚上環嘅催淚氣體濃度勁左好多，
為左自己長期健康著想，請大家愛護身體!

務必多出汗，
務必多出汗，
務必多出汗，

去跑步好，去蒸身好，去焗桑拿好，去做瑜伽好......排哂啲毒走！

以上更有助大家放鬆一下心靈，
精神冇咁崩緊

（慎入）有手足做前線消防滅煙隊 嚴重化學灼傷

推